無印啲帽係咪比連登仔買曬？

得返兩頂炸 大家快手啦

都係果句
有啲野唔好勉強

睇到好尷尬